令到大家有混淆嘅話呢度我哋覺得唔好意思嘅

令到大家有混淆嘅話呢度我哋覺得唔好意思嘅
大家有混淆嘅話呢度我哋覺得唔好意思嘅
混淆嘅話呢度我哋覺得唔好意思嘅
[b]呢度我哋覺得唔好意思嘅
我哋覺得唔好意思嘅
唔好意思嘅

大家唔係仲忍呀？
而家死咗人！班popo仲諗住推卸責任！
用大話去遮掩一個大話
當被踢爆講大話
就放低一句 唔好意思

唔好意思！
香港人點都唔會接受一個講大話
無法無天嘅警隊！

一定要做啲嘢去追究！
為死去嘅手足尋回公道！
為全港市民追求公義！

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」